[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5686)

買盤list

伐木佬❌❌
克盧日❌❌
李城x A米❌❌
莫廸❌❌
索契❌❌
般尼x海登咸x辛特侯遜❌❌
薩斯索羅❌❌
愛華頓❌❌
列斯聯❌❌
提格雷斯 ❌❌

2

買對家贏晒

雷神再現？

我

仙台角大？

下場買咩

半和易到

半和 GEL

日職角大神器仙台含鳩大三格角大

買左維他奶
由前日針到今日

斷半主

169燈爐真係要置頂

普馬c點頂

169唔好放棄

頂多50分鐘，或者試吓入一球先再頂

出手了

人妻唔撚刷 中過好多次伏

半細gel

因為要和主

我要破燈

Psg 馬體會呢？

燈爐有冇tg

都冇買
嗰個係買盤list

169做咩祝福我隊維他奶

出水未先

折磨你

#1日最底未有

鳥閪係咪有費托

仆街一隊12次主場未贏過

另一隊就11次作客贏一場但贏東京

仙台半大

主隊終於有昆卡

屌你老母

得一場J2有即場

賭西咩

仙台維加泰[0] 對 鳥棲砂岩[0]買邊隊好

仙台維加泰
鳥棲砂岩

=_=

大轟左...驚緊

咪又係跛既

祝你中

乜撚嘢
退左十世

小注10.5b 玩下

坐左幾多年

人妻平手初盤好似3年都未贏過盤最多走盤

維他奶+0.25抬錢算

人妻！

買少少仙台

你識唔識架 有冇睇日本波架

個個都買人妻 8成開唔出

9號個個咪係

呢場2隊都痴撚線

簡簡單單得唔得日職

見169出點知買唔切
祝你破燈啦

好

今日要靠169嬴錢

呢場覺得169會中
所以無買人妻了

睇好仙台主場首勝

all in 左人棲

收錢算

1min 1c

角細仆街

90min 1c

1敏 1300有無重心

90+5 min 10c

比多9角唔該

鳥 1:0

紅十字封咩?

VAR

Var 12碼

Var 12m

VAR MISS

報假死全家

越位在先

2:0

又無左入波機會

冇報假 而家2:0

真了

真係0:1

仙台維加泰 0-1 鳥栖沙岩

淫妻

半大上

費托goal

不死鳥單

鄭伊健.gif

仙台

射得咁靚

比人收？

高水半大易到

爛9船一陣 9.5b

仲話冇費托 冇費托邊會咁勁

169好波仙台

普馬頂住

點解馬會app會冇咗仙台個場波買嘅？

駁唔到 利申 年少時幾鐘意既靚仔前鋒 再利申 直既

點解你咁有趣

紅十字1.5大有冇機

無即場

冇

因為馬會怕輸

好撚爽

多謝169

建議戒賭

又外賣

169 好啵

仙台咁撚快閪

仙台係狗係公廁

仙台秒輸

點解我唔信169bb

169

咪係
我都想知

藍十字肯大波未

等紅十字1球大算

169又燈中

屌那媽 藍十字單擋個射門

十字gooal

紅十字

藍十字入

仆你個臭街 冇買到1.5大就入入入

169一陣買唔買韓國波

炸未啊仆街

藍十字大波-2

紅十字！

藍十字！

好快追和

9.5s

廢車熱到甘
黃蜂越回越愛？？ 但黃蜂無贏過松本

可能你贏

黃十字

希望

2.5b 藍十字都未驚過

半大派50

有冇邊場必勝？

藍十字墨假唯一清泉

神船

暈

我對家？

LM

全北

宜家即係買番細啦

不死雀

收到屍都派1個

甲府風林必__

Ok

我了

普馬斯和未

Cash out未

唔買墨假細波

R1 笑傲成功

就嚟

阿森納

勝利船

169反cup

Btw下場可唔可以出黃蜂

OK

上星期臭泉

勝/大

蒙7先係

唔會再信甲府大波

Lm

紅十字頂住呀

Cash 哂 留100 播種
訂左部Por 12

藍十字 普馬斯大波

叻仔

秒goal又撚半大

超重心
全北汽車 主勝

落後就刷角啦

穩陣？

ok

穩撚陣私家雞黎

好似麻麻地
你無紅到個超字

3c

Thank you We do that!! 星期一 D錢先到戶口 琴晚原來渣打維護

同杜蛇對左
不過無買韓假

單單 我了

同169同船又豬

慢慢啦
仲有70分鐘

最後召集 食完飯番黎未留tg就算

大波呀墨假

仙台角球製造機

今次提早出左水 你唔跟係你嘅事

唔係必中

到時西咸94分鐘輸12碼我都未驚
仙台手足定d黎

有兩個沙奈

無我名既

韓假全北屌打

上星期買佢唔Q刷 但買50蚊

睇live一定投降
訓醒睇笑到仆街

仙台今場輸硬 自己睇live

超重心 現代必勝

杜生 早晨

我睇live
笑撚到仆街

佢唔刷 但後防廢會出角

半大未？

早晨 訂左iPhone 未

派我了

2隊現代同一間公司 買現代汽車算

唔計龍門另外果11個虧既唔識射

點定呀

幫緊你 幫緊你

I

攻兩下就嚇到踢個波出底線

你小心 必勝開唔出會比人屌死

同路

用緊啦屌

簡單半大未

仙台俾個半和黎好喎

0-2

綠字 好明顯要呠呠

燈到一留就俾人入多粒

炸！

炸完__ __入

炸完__

炸左

半大慘死

屌

仙台0射

聽人講炸左_ _ _係咪真

又迫害

藍十字普馬斯大波

中硬

半大未屌你老母

炸完對家入

自己睇live

有機

有我係到 好快追和

下場

仲有飲水時間

仙台贏波幫100個手足打飛機

2隊都係現代 gchi

日乙點部署

lm

一skip左淫妻，佢就甘正氣

已訂 藍色 por12 That's amazing day!!

藍十字12！

紅十字屌你老母

12碼

十字12m

跟你了

仙台反cup未

2:0 紅十字

比個半大啦屌你

miss

Missed!

報假？

傻閪十字12M都唔入

On9 直接抽出界

仆街 網側

屌你老母普馬斯

missed!!普鹿反cup!

missed 普馬斯上呀

LOOKMAN去左射?

又撚半大秒goal 炸
全部有齊晒半大手足

不過我諗好快2:0

普馬斯上呀

12碼都抽到去網側係咩玩法

12m都唔入

屌你老母射到咁

又想和波

仙台半大有幾難

屌你老味藍十字

pen唔入對家入!

又反

一陣又有愛隊媛交妹

墨超假 到

你買半大？

真群組有飛

12m missed

買咩好

有角未呀

唔講咁多收住一半錢先

開唔到半大嘅輸埋佢啦

最後一輪假到喊

gel得好

有bee 手足？

支持

執番半條屍

刷未

維他奶比人妻屌到

奇蹟大波啦 藍十字

媛交

神救罰球

?

半場都過唔到似係日乙降班球隊咁

3角咋

又直屌主勝4.25

仙台冇理由冇半大架wor

+1?

贏夠未？

維他奶想點?

紅十字又撚大波好彩冇買到

仆街,角大報數區....

人妻極限禁屌

墨假買細點輸

佢哋唔要 派我

普馬斯追和咩都得

想追和

集氣！

仙台肯刷角未

又針 維他奶0射

唔好再係到笑啦師傅

執左佢啦隊野

角細日

好彩冇咁貪心可以執返條屍

上面班友又話嚇到踢出底
我依家仲嚇呀大佬。。。。

開唔到屍都唔要啦

仙台半場都過唔到點刷角

你肯定C都收唔番

汽車越回越愛

等陣不死雀

普馬斯盲人足球？射十球都唔中龍

現代必勝

快半大屌你老母

半大

入未呀是但一邊入粒啦屌

普馬 cup未
以後唔買puma 波boot

放棄 屌你老母藍十字

現代落撚到傻

藍十字又贏一場

藍十字比多球來啦屌

完半場前3連角先啦

俾球12碼強行半大啦

1:1 !

邊隊

1-1

十字針

屌 啲波假撚到

十字又贏一場

1:1！

Pumas goal

即刻落返單

藍十字 1-1 普馬斯

1點 fc橫濱！！！

普鹿

1:1 普馬斯！

贏啊

勁呀藍十字
劇本到你咁

1:1

Pummmmmma!

兩場墨假
一樣劇本

普馬斯最勁！

唔買墨假了 痴線聯賽

高水1.5大爽到好彩遲買

Miss完對家死假波

抵撚死 12m 射撚到咁呀拿

笑

墨假又閪一場

抵撚死呀藍十字 夠疆入多球羅

屌冇角

唯一中龍就入波 最勁

屌你藍十字

半格都無

半大黨針

你老母同老虎果場一鳩樣

我買左普馬 多謝咁多位

紅十字可唔可以入多球

大波黨！！

杜狗推全北？

維他奶絕殺追和

又力造和波

紅十字頂埋細波

555555554 連角準備

見佢miss12估有劇本

十字

邊場

屌你老母 半格都冇埋

幫大波黨叫埋2:1

12m唔入仆街死

藍嘅都係垃圾

Eason等你帶領了

墨假真係假過閪

買左細咩

普馬頂住！
再輸下一注要10k

甲府風林必__！！

又1:1屌

劇本波12M唔入得

cup埋

1:2！！！ 大波波

贏埋

取消關注

藍十字 1-2 普馬斯

1-2!!!!!
抵撚死呀藍十字

仙台半大派1000

普馬斯

Cup

咁都爆細波
C9l7s

Wa

強制開大

笑死 藍十字比人CUP埋
真係超級大傻鳩

屌 原來有過12m

普馬

Cup埋 安心

假到想笑

Me

仲贏埋

雖然買得1.5 但夠做了食午餐算

1-2大波易到

入咁多做乜分啲俾人妻啦

俾藍十入先都唔洗做傻仔

再買十字斬手指

邊個話撚全大話？

仆街 假撚到

劇本到呢
下盤全面進場

藍十字

紅十字！！！ 墨假清泉

易係邊

86 89 假到痴線

唔買神船唔好話比人地知識賭波
呢場係10000%

試下2-2/1-3

連續兩場絕殺

蒙狗又係10分鐘被人3粒 假到

上岡山平手算

留名

dllm墨假斷老虎

太貪了

好彩買咗大球

Cashout算
500本變6k9夠皮

呢位蛇都好準 跟！

唉，提格雷斯真係賤種隊嚟
仆街

盲跟

想食埋個3.5

長毛

尋晚廢倫好似都有人咁講

比粒仙台啦

好彩遲左買 立即skip全北

下盤撚

鍾仔尋晚啲下一隊未斷過好爽

仙台可唔可以學下人地 下半場反cup

廢車今場輸硬
兩隊同一個老細
一人一個盃

呢排成日輸係墨超 玩墨假真係輸死人

假撚到

呢注唔敢跟

12m唔入 畀人cup埋

黑起上嚟咩波都可以中 cls

橫濱真係買唔落手

橫濱賤種隊

神船
北九
黃蜂

作為一個睇盤師，已經睇穿晒狗莊想開邊一邊
3x1
兩個鐘後返黎數錢！！

全黑係媛交妹粉絲？

神船寧願skip

全北試下客主半全場反cup

唔洗，呢場贏硬

仙台0射門

上禮拜贏今個禮拜俾返晒佢

全北又大波

下半場反cup 定啦

墨超波比狗賭

真

自己睇直播

天鵝🦢邊夠料讓向日葵🌻
客隊大炒吧！

輸到紅卡都變白卡

洗唔洗咁準時封盤

幫你嗌

一點主能夠

未開波打少一個

天有 鄭大世
客有施雲奴

跟唔切

我真係驚

跟了杜神

甲府同路重心 齊贏

杜蛇 你幾時買真飛

跟左杜狗
我唔想輸返墨假果兩注

一陣食完飯會出去買場超重心

現代2.1》1.85

0:1

現代！

現代goal

真係

廢車輸

死杜狗

同咗三關

蔚山

必然有假波

現代

幾分鐘就被屌

仆街靈車

你有冇度過就出

睇完往積全北完全屌打

169!!!!!!!!

今日啲墨假真係假到cls
想報墨西哥icac

韓假無即場真係無興趣買 等咁撚耐先派

明打假
吹咩

頂住呀

杯賽睇往績

假波之王紅十字

今次堅料

著撚晒燈

呢度大把人往績pie

000000000000000000000000

未完場 唔好灰心住

9點上盤中完伏
11點本來睇好紅十字
即刻反手買對家

墨西哥有icac都會俾人殺完燒屍掛上城門示眾

但我買咗2.5s

見靈車回飛即刻補番注現代

德乙排隊先

入定錢

金澤半大
天鵝大波

點部署 同169同路

淫棲標準賽果 0:1完

今日尾兩場假到cls
贏徳乙！

有冇專人報169料
次次買親都好怕佢

我信169反底 係呢條2x1了

動物隊入波未

169大神

狗會靈車無角買

好 完場再屌7你

睇都懶？

call定靈車 全隊空難

神船1-0

神船1:0

無呀麻 thx

FC橫濱 0-1 神戶勝利船

有無人妻數角團

神船goalllll

神船
差你渣 靈車
我條2x1

中伏，買咗靈車

FC橫濱 1-1 神戶勝利船

光速半大

咁快半大神船

屌 又要叫多場

169!

人棲2-0

仙台維加泰 0-2 鳥栖沙岩

仲以為169要破燈

金澤半大

諗都未諗補唔補下飛就比人追和

有神快拜 169

169癲到....

神船隻中堅又打假波

169!!!!!

冇睇169要左神船

日月又齊心半0?

下半場先入仆街死啦人妻

第2次上陣....

廢

李同國掛靴
廢車變緊垃圾車

169咪燈馬啦

留意到你啲NG好撚有料

日乙靜到仆街

成個晏就都無即場

幾好 keep住

咩話 爛9船又半大

動物快入波啦

半和gel

靈車死全家集氣區

六點有
留100跟你

22好嗎

爛船1cccccccccc

燈燈池d friend 同169全同路等死中

日乙齊心 00？

鳳凰上啊

新一代燈神

人妻 2格角 10 1 100

中

爽

我的

有

同路 集氣

波台麵咪媽

黃蜂禁屌唔入

馬會越來越任性

0-0 gelllllll

動物隊快入啦

呢排假波多 斬哂賭仔
串到唔開走地

好似係有合法直播先有即場

車快cup

半大大敗日

跑馬啊

乜有非法直播架咩

上星期日個半大日真係有今生冇來世

8場日乙 176個球員 352隻腳 dllm 一粒都冇

網上link咪非法囉

幾時有新合法賭博公司

金澤

學到嘢

就算有冇直播都唔一定開

馬會而家連盤都唔係場場有

222

捨得刷角未仆街人妻

仆街停角狗仙台刷啦

全半0真係dklm

ON9
今日跑馬所以咪無即場囉

屌動物隊 靜撚到

成班食屎狗蘿蔔頭

師兄 你數口幾好

4連角啊臭閪淫妻

慣例 日本仔成日卡啦卡啦

20 分鐘
全0

派你算 派錢都冇人要

日乙8x1全和聯未聽過咩

廢車唔入波不如唔好踢啦

冰角冰撚到呢cls

宜家d人好串 派都唔要俾我好過

又唔刷又唔入想點啊屌你地老母祖宗十八代

3球都唔刷 屌你老母

入你老母咩仆街淫妻

賭唔賭馬好

派多個

派我

上面班人第一日賭咁

0-3

臭閪淫妻

家下重抽有人要

黃蜂入波未

係咁入 又角細屌

屌你老母平時買你入波又係度刷刷刷 我屌你地on9球員

派埋我

我係到啊

屌又唔刷角 賤種嚟

細波同針

派我啦

金澤半大102500

係到唔留tg?

甲府風林必細巴見字即回

想你幫我捐左去

屌 同169撞晒

全北cup 到 下面坐靈車

我ok?

甲府風林！！

又中

捐去馬會？

想做派個個唔想做乞個個

我都係到！

allin左日穴大先唔識入上輸買細又唔見冰
dllm琴晚德穴又係咁
又hi 10k

捐比我

輸啦傻尻

依隊垃圾
信左信ching必大
買左幾次都一粒到尾

日穴班撚屌入波未

入波未呀廢車

8 場00

停角停到屌你

想狙擊甲府了...場場細波咁制

補飛今晚有德乙

Hi緊50k 再輸埋呢場就del apps

唉屌人妻應該唔撚刷

半6全？

6

全隊空難啦屌
入入入

廢車又撚狗

屌哂你地 係到唔識留tg?

8場半和 輕輕鬆鬆

日乙0000000000000000

留左

金仔0000000000000 gel

扣佢50蚊

好心條撚樣改名啦

屌你老母人妻半6全6

仙台你老母解散啦

比分app 壞左

買左咩

dlm 搵隊打破缺口先 其他就會跟住入

日乙大波中撚哂風

全部日穴延遲？

日穴齊心00

波台半大黨 全體陣亡

夾埋240分鐘 一球都無

三浦知良入未

水户goal

半0000000000000000000 7x1 買1000夠唔夠首期

唔夠 已爆

全北cup未
櫪木入未

唔夠

臭閪仙台落地獄啦

日穴動物隊入波啦

冰角冰撚到 屌佢老母

神船入未

金仔射兩粒導彈半場反cup先la dllm

甲府風林必細

no c

黃蜂半主得唔得

半細7串1

廢車又玩野

仆街人妻刷下角比啲假希望我都好啦

0-1

西口

垃圾車入未

全北盲人足球？11射無球中龍

地獄狗淫妻三連角啦

不死雀到而家都冇一粒

福岡可摸耳半場前入一球呀

大到先講啦 30分鐘入嗰一粒喺度廿文廿武

我角細

88888 -2

地淫狗淫妻兩連啊dllmcfh

88888888

集氣 屌佢老母

全北求輸半

求半場1粒

正常啦 爛木場場都係雙蛋嫁啦

串左神船半大

金澤半大-1

地獄狗淫妻!!!!!!
兩連角啊仆街!!!!!!

臭bee咪撚

黃蜂賣分屌

仙台幫下手刷喇
d嘢全部人妻做晒你好無意思

度馬先 笑

仙台2連角未 傻閪隊屌你老母

福岡入未

刷角啦屌

全北追和反cup 未。。。

町田入未

金澤半goalll

臭bee

金澤半大係咪有無人派

半大GOAL

食角狗屌你老母!!!

韓職糕未

可以派了

有冇人派me

天鵝大波

上次5分鐘入完1粒 到完場都係得1粒

999999 連埋佢

金仔半場射多粒導彈反cup埋佢

99999

連C求求你仙台

99999999

比多隻夠架啦

都唔係我派 lm乜9😂

北九奇蹟半大可以嗎

屌甲府撚到盡頭炸乜撚

仙 爆角 比奇蹟手足

角大神器含鳩大快!!!!

黃蜂

0:2甲府 炸

鐵膽威龍 唔中我比番錢你

仙台比多2c

3:0咪撚再刷

全人類集氣仙台比多1角

集氣

廢車撚半大

不死鳥入一球啦好嗎

有無10c 奇跡

-1c

1c

Yes

唔係神9掛

賤種甲府半大未

廢車贏盤10 1 100

bee憑咩讓半一...

要下季

度氣黎緊

人妻快

仲要炸一野黎撚鳩我

入未呀廢車

臭bee撚完未

日穴悶撚到
留返啲錢屌爆日本妹個閪穴好過

10角！奇蹟！

10c goalllllllllllllllllllllllllll

必死鳥1粒

10角

中 10c

轟注含鳩大角大goal!!!!!!

10c 舒服

靈車15射唔中龍，踢假波踢到出曬面

我買好細 俾你贏 派返我

日職角大神器仙台含鳩大

想轉陣營角大
半大死到直

屌你 今日d主隊給狗賭

cls 臨尾先黎刷 好撚難玩

上次秒糕假希望 跟住到完場都係得一粒

3格角派你又點話

仙台
cashed

3:0都刷 想屌人妻了

客主準備

點解可以有啲咁撚賤種既波

盲人足球

蜜蜂又賣分

頭先金澤半大有人派？

有冇11呀

啱啱好爆9.5 屌你老母 贏緊3:0仲刷

唔會再買甲府大波

898

開走地開溫泉

900

11c中埋

11c

有 奇蹟角

兩格goal

兩格埋

爽到

琉球大波點睇

日職派錢日

韓假唔入波不如唔好踢啦

最後10秒 死過翻生

+1 個角-6到呢

全北反cup plz

10.5

10.5b 差d 跳樓

有無人派

金澤半大係咪有人派

11 咁都有

你派

咁都有埋10.5感動

橫濱果場角大係咪玩完

輸到仆晒街點派

帶領未

你派水

癲到 長期mon住

驚乜

驗腦先

查仔派未

我偶像黎

你們好

投井王

屌喇星乜撚野木火同明呀

Easy

咁撚易

跑咩

8910

老實人 仆街啦去

Hi 路狗

跑緊谷草第3場1200m

17射0中 垃圾車

同路？

老友又中

靈車

應該係望住觀眾席射

大波呀天鵝

神勝獲利船輸未

買左天我全大係咪死得

廢車

車cup

bee..

屌你老母
班日本狗喺球場瞓著咗？

今日有咩馬抵玩

贏開既贏開

援交妹糕

愛援！

真係好球隊黎

天鵝入未

車

金仔下半場射兩粒導彈la

媛交妹

bee入未

車仔反cup!

我想破燈

全黑真心勁

有冇日假專家？3點買咩好

gchi

跟咗大蛇

金仔上！

有你加持 現代穩

神船無問題啦

得半格

全北繼續上

bee撚完未

輸半

我係燈西

神船入波未

12m 韓假

廢車var 12m